有少少嘢想同做緊警察講

依家香港已經無新一代睇得你起
淨返啲過期廢老撐你哋同大陸狗
其實你哋醜唔醜呢
日日要諗會唔會俾人起底
仲要俾自己伙記爆出嚟
出街敢唔敢話自己做緊警察？
點解唔辭職又咪為錢講到尾
你自己諗吓拉過幾多黑社會囉
依一世你哋只可以做隻過街老鼠
抬唔起頭做人嘅狗
只可以同一班所謂志同道合嘅狗友圍爐
每日都好期待有人爆料
等人睇到香港警察有幾出色
可能三萬個都有一個好嘅
一個咁多囉

香港警察 正一垃圾

黑警死全家

建議新增觀塘，八區集會

好仔唔當差，當差正仆街

廢老嘅至理名言，但佢地偏偏支持

社會抹殺

_______________________
光復香港
時代革命

身邊有幾個後生同事（有男有女）成日話好期待睇速龍清場

後生but 咩年紀先